---
title: 'Felix Kirmaier - Frontend Developer - Über mich'
layout: 'layouts/text.html'
eleventyNavigation:
    key: about
    title: 'Über mich'
    order: 20
articleclass: 'article-2col'
changeFreq: 'weekly'
mainheadline: 'Über mich'
---
{% articlefullwidth %}

Nach dem Studium an der SAE München (Multimedia Producer) und der Macromedia München (Digital Media Design), beendete ich mein Studium an der University of Bradford mit einem Bachelor of Science in "Electronic Image and Media Communications".

Zurück in München arbeitete ich einige Monate als Freiberuflicher Entwickler, merkte aber schnell, dass ich mir auch ein festes Arbeitsumfeld und Agenturleben wünsche.

Obwohl ich im Laufe meines Berufslebens ein breites Spektrum an Tätigkeiten ausgeübt habe, ist seit nun mehr fast 10 Jahren Frontendentwicklung meine große Leidenschaft. Mich reizt daran der große Facettenreichtum, die täglichen Neuerungen und unendlichen Möglichkeiten.

Momentan arbeite ich als Lead Frontend Developer bei Saint Elmo's und konzentriere mich auf Performance Optimierung und die Qualitätssicherung durch automatische Tests.

Wenn ich nicht vor einem Bildschirm sitze liebe ich meinen Balkon, amerikanische Thrillerromane, Logicals, Motorrad fahren, Basketball, Baden, Elefanten, Star Wars und Lego.

{% endarticlefullwidth %}




